有無巴絲打嘅屋企人係唔識煮飯

今餐又玩呢味

乜嚟

屌咩黎 見到都唔想食

鹵水腸？

係啊 仲要未清得哂

最慘係條豬大腸 通都未通乾淨
仲有舊屎 有冇搞錯啊

唔識煮但係竟然

我媽咪仲叫我帶飯
我說 不了

你好慘

成個雪櫃都係隔左好多日嘅餸
好想有一日有正常收入 叫媽咪唔洗再咁慳

巴打仲讀緊書麼？

做緊學徒

你學煮咪得

邊有時間 返十二收十點

今晚又會食返呢d

嘩巴打
咁重口味
不如叫伯母煮d簡單平野
蒸下水蛋果d
腸都唔平啦應該?!

睇落幾好味

唔係嘛

雪櫃攝報紙

放報紙落雪櫃係做乜

煮晏晝 重可以帶埋夜晚